{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008835",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 비클래시키즈풀빌라펜션(덕현점) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加費用としては、幼児と大人の人数追加金、バーベキュー利用料、ぬるま湯利用料があります。 ぬるま湯温度は34~35度に調整され、追加費用は事前予約で時間を調整できます。 朝食はパン、シリアル、飲み物として提供され、プール利用時にウォーターシューズをお勧めします。 プールはウォータースライドが撤去されており、プールに異物を投擲すると修理費がかかる場合があります。 また、子供の安全のために保護者同伴で利用しなければなりません。 野外インフィニティプールは23日05月26日~9月中旬まで運営され、営業時間は09:00~22:00です。 ご利用の際は水着またはラッシュガードを着用する必要があり、水質管理のため普段着は入場が制限されます。 また、安全のため手すりなどの危険な行為は控えるべきであり、ガラス製品や金属などの持ち込みは禁止されます。 また、客室利用の際にも各種注意事項があり、人数超過、未成年者同伴、禁煙施設などに対する注意事項があります。 ご予約及びご利用の際には各種注意事項を守らなければならず、予約のキャンセル時にもキャンセル払い戻し手数料が適用されます。 客室利用案内にはIPTVとWiFiが提供され、プール利用と駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加費用として何がありますか？",
            "answer": "幼児と大人の人数追加金、バーベキュー利用料、ぬるま湯利用料があります。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の温度は何度で調整されていますか？",
            "answer": "ぬるま湯温度は34~35度に調整されています。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用料は予約で調整できますか？",
            "answer": "追加費用は事前予約で時間を調整できます。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食はパン、シリアル、飲み物として提供されます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "プール利用時にはウォーターシューズの着用をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "プールにはウォータースライドがありますか？",
            "answer": "いいえ、プールからウォータースライドは撤去されています。"
        },
        {
            "question": "プールに異物を投げ込むと何か追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、プールに異物を投擲すると修理費がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "子供は保護者同伴でプールを利用しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、子供の安全のために保護者同伴でプールを利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "野外インフィニティプールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "野外インフィニティプールは23日05月26日~9月中旬まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "野外インフィニティプールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "野外インフィニティプールの営業時間は09:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "野外インフィニティプールの利用時に着用するものはありますか？",
            "answer": "水着またはラッシュガードを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "野外インフィニティプールでは普段着で入場してもいいですか？",
            "answer": "いいえ、水質管理のため普段着は入場が制限されます。"
        },
        {
            "question": "野外インフィニティプールではどのような行為に注意すべきですか？",
            "answer": "安全のため手すりなどの危険な行為は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "野外インフィニティプールに持ち込みできないものはありますか？",
            "answer": "はい、ガラス製品や金属などの持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "客室利用の際には各種注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に人数超過は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、人数超過は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に未成年者を同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、客室利用時は禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセル時にキャンセル払い戻し手数料はありますか？",
            "answer": "予約のキャンセル時にキャンセル払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室利用案内には何が提供されますか？",
            "answer": "客室利用案内にはIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時に駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、プール利用時に駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 787
    }
}